====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il reste éminemment souhaitable de mieux savoir articuler les grandes composantes que sont les emprises construites , les infrastructures , les espaces ouverts de l ' agriculture et des sites naturels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

